7.27買咩裝備好？

棒球掍
行山扙
長身電筒
藤條 以其人之道還治其人之身
摺凳 十大武器之首

仲有咩？
歡迎提出

呢幾日要買定 快啲諗9沖去買

利申打開golf , 有高爾夫球棍都好正常。

一定要還拖！推上去！

用driver 打golf 就最有力

Laser-為party帶來視覺上嘅震撼
熨衫板-家居必備
棒球棍-熱愛運動
自拍棍-selfie

自推 一定要還拖呀

一set 十幾支， 大家一齊打golf 唔使爭